5G股 睇好邊隻

長飛 諗得過 $13樓下

鐵塔 超級垃圾

中興

VZ T

直頭唔睇好5G

2342得唔得？

1995

短炒

中國電訊

唔太熟

主力留意鐵塔 長飛

京信呢？

5g 買左552勁後悔...